撤回左又點？重申一次 五大訴求 缺一不可

以為撤回有用？
你咪睇下仲有冇人出黎囉
五大訴求 缺一不可

唔係口號黎

同意！

撒回只係其中一個訴求
仲有4個好重要既訴求!!!!!

五大訴求 缺一不可

香港人係唔會咁就收貨

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

五大訴求 缺一不可

唔止謝sir，連er er er sir都……

五大訴求 缺一不可
冇少過野, 重點係5樣缺一不可, 唔好改叫

無錯，

五大訴求，缺一不可！
光復香一，時候革命！

反抗到底